一人一句有聲既句子

Yo 我係波子

一年前

Hello YouTube
我係大J

除非你克服到呢樣野
如果唔係你無得同我架FC鬥阿
除非你克服到呢樣野
如果唔係你無得同我架FC鬥阿
唔係你無得同我架FC鬥阿
係你無得同我架FC鬥阿
你無得同我架FC鬥阿
無得同我架FC鬥阿
得同我架FC鬥阿
同我架FC鬥阿
我架FC鬥阿
架FC鬥阿
FC鬥阿
C鬥阿
鬥阿
阿

我屌你老母呀

大家好
我係呀~~~~~~~~輝

啊!!!!

請坐低

屌穿你個.......

完了吧 如無意外

我有俾你屌㗎

借錢梗要還 咪俾錢中介

你個野壞左啊～～～

一二一二

你有冇試過上網搵酒店？

澳門首家線上賭場上線啦

支持靚聲王嘅朋友請坐低

你個嘢壞咗啊

我真係恭喜你呀

81777778

好打耳好打耳好打耳呀

擺呀，擺呀!!

一二一二隻腳呀

個CALL機我架喎

唏呀 唏呀 唏呀唏呀唏
團結一心 有新轉機

雞 鴨 雀仔 手唔好摸佢地

睇撚住呀！

咁耐都冇
唔係咁開心啊？
名阿sir佢著左我對西瓜

精神

呀 用愛膚堅啦

抵呀～

落離合一腳踏到底做1212

喂呀

唔洗上淘寶！唔洗去深水埗！

你地無做錯到

好多把聲

假架啲奶！

錢家確係有道～～～～～～～

我地緣帽精神就係團結

你個腦裝屎㗎？

聲音畫面有冇問題啊

係愛呀 哈利

人在遠方，蟬沒有和唱

你好賤呀

三萬蚊 過夜

屌你老味 快啲落黎救我

下 點落啊？

今天我...